呀！！！！！！！！！！！！！！！！

我比人請咗啦！！！！！！！！！！！！！

快啲入嚟恭喜我呀！！！！！！！！！！

好撚滾動

Ah！！！！！！！！！！！！！！！

咩工

Congratulations

Rip

聞完仔

你話事啦

多謝

Why le

嚇到我

努力返工！加油

kol

CONGRAT!!!!

Thankq

who are u

i am fine thank u

屌 當年笑到標眼水 今日都係